【網戀騙案(一)】連中兩次網上情緣 單親媽：我真命天子係美軍軍醫

被網上情人騙去2萬元的Carmen，卻原來不是第一次墮入網戀騙局，在記者採訪期間，她透露自己鍾情另一名網友Peter，二人以微信溝通認識不足一年，對方自稱是美軍軍醫，50多歲，正在打仗，日日炮火沖天。雖然素未謀面，但兩人很快墮入愛河，其間Peter聲稱要隨隊由阿富汗轉戰敍利亞，身上有一筆350萬美元的現金不能隨行，就表示會經速遞寄到Carmen的家，她不虞有詐欣然答允。

沒想到噩夢開始！有天一名自稱是聯合國派來的速遞人員透過微信聯絡她，聲稱接到任務是攜帶Peter一個包裹準備經土耳其轉機到香港，還跟她交代好到港日期和時間；不料，其後對方稱在過程中漏報了資料，被土耳其海關扣押，需要Carmen協助繳付關稅數萬港元，由於答應了Peter，她不想負了對方便硬着頭皮問家人借些錢，加上自己些微積蓄，就繳付了。

以為一次解決，怎料卻沒完沒了，速遞員聲稱飛到香港後再遭扣押，今次對方加碼要求10多萬港元，Carmen根本無力繳付，但對方不斷纏繞，經過一輪討價還會，她再四出撲水繳付了3萬元，對方聲稱已折返土耳其，結果因關稅不足被捕，又要求她再寄錢營救。

當Carmen苦無對策之際，Peter突然表示決定向上司申請婚假來港跟她結婚，並親自解決包裹問題，要求她將身份證副本上傳給其聯合國的上司，以證明為其「wife」的身份，然後出現「上司」角色。

這位聯合國高層透過電郵與Carmen聯絡，表示已批出一個月婚假，屆時更會派出私人飛機接載Peter到香港，但條件是她必須為Peter購買10,500美元(折合約8.2萬港元)人籌保險。Carmen四出向親友撲水，終於籌到錢交了保險費，怎料又到買機票，因為Peter稱將所有現金放在包裹，所以身無分文，總之就是要她沒完沒了的付款，至今她孭上10多萬元債項。

我係屋企都打緊仗呀 日日打緊飛機
過番一百幾十萬比我啦

我係非洲做緊一個酋長 幫緊族群搞獨立

男人被女人呃——-自己咸濕，自己照下鏡先
女人被男人呃———男人都係信唔過，男人唔可靠

睇訪問佢嗰條片 佢見到原來係假相都仲信係真

俾佢睇 同佢講Erick d圖係政客舊相
佢仲keep住話哇之前好靚仔，又話佢個女已經好大又剩

屌 醒未呀

睇完o撚曬嘴